求模擬/經營game

我覺得模擬市民已經最好玩

simulator系列

近年真係少左好多
可能我自己唔鍾意玩太複雜既模擬/經營game
最近會令我瘋狂玩既只有tropico

6應該要等到年尾
5又冇中文版

rimworld
city ;skyline

呢隻唔睇佢9up既野d英文都唔難既
雖然睇佢9up都係樂趣之一

city skyline 對比起simcity
比較sandbox 但好似冇咩目標咁

roller coaster tycoon

kerbal space program

Factorio,Oxygen not included

Civilization 6

sim3 好玩過sim4成個城一覧無遺，開曬cheat code就成個城市任你起同改，但優化太差，幾勁的電腦都會lag機

完全 agger ,都唔知sim4唔卡通做乜

咁

優化？

A烈車9
夢幻西餐廳

仲有隻做機場控制塔控制飛機升降 啟德機場版
廣東話語音 好玩到仆街

就快出啦

等緊呢隻

上集好多奇難雜症
大頭症 長舌症

打機concept上，唔用優化用邊個字？

我屌佢老母臭西，出幾十個dlc，一隻賣幾百蚊，見到已經唔想買

仲有隻Frostpunk 過兩日就出,都想試下

呢個邊一季最好玩
3定4？